
                      Una tarde tonta en busca de una película entretenida, amable y con gracia suficiente para hacerte olvidar las penas de un día poco acertado!!! Colaboración hispano-argentina que cumple fielmente su papel de diversión media, su destino de comicidad, humor sin excesos que satisface y ameniza correctamente su oportuna duración. Una ubicación playera, unos personajes al uso y la exhibición de un capítulo de cualquier serie de marca española que sale al paso con momentos, más o menos, acertados. Pasos, evolución, desenlace venidero fácilmente presumible y asimilable, diálogos con mayor o menor fuerza en potenciar la risa -la cual aparece, que es lo importante- y un guión afable, cordial y simpático, sin grandes complicaciones como parte de una atracción divertida, de coste medio en su resultado a la que subes sin pensar, disfrutas lo que puedes al momento y a buscar otra distracción, motivación distinta. Carretera sin contratiempos, con buenas vistas y agradable compañía; acertada solución para calmar penas molestas, resquicios inoportunos de un mal día y acabar admitiendo que es simpática y graciosa, incluida la tontería de tanta redundancia y repetición!!!
        
            